[6.1愛好者] iPhone 12 max Pro 6.1期待&討論區 (1)

仲有幾日
12 max or max pro?

Pro plus max

Plus?咩來？

到今時今日仲對apple期待

香港時間幾時發佈？

聽晚

有冇人會買舊機？買返上一代旗艦

想

我想用返pro 細機

其實期待啲咩？

幾期待佢部ip12 如果係有5.4出現就正

電話唔係年年或幾年換

D人幾年換一次電話佢地更係冇咩期待

我用緊ip7 對我黎講已經好大變化

咪係 咪又係m額

Max Pro係咩事
吹曬風話16號發佈會唔會講iPhone都唔知有乜好期待